難得有個高官疑似企我地呢邊 一定要推佢出黎！！

支持張建宗

屌 手指肥㩒錯左
推爆佢啊！！

Up